葉劉其實係咪稻草人？

葉劉一出場，由口號、宣傳圖 到 政崗都係驚死人唔屌佢咁，
其實越睇越似當年唐唐同梁英咁，只要中共推一個極黑人憎既人出黎，
咁大家自然會退而求其次，要個寧可冇咁「蠢/黑人憎/癈物」既人，
會較易接受。